啲女人係咪痴線 著住短裙重企扶手電梯！！

重要企係我前面
我即刻袋返好部電話
廢事佢誤會我偷影

你靚仔就冇事

我企樓主後邊 望住佢影咗幾十張

唔企唔通坐？

我入到嚟

樓主影完扮冇事放電話入袋
最憎呢d 人渣

即刻企後幾格 咁樣睇得清楚d

會好多人爭我前面企

話要相嗰啲全部心理變態

香港啲男人不嬲痴撚線
影人裙底攞去賣
根本賤過狗

應該攬實佢對腳幫佢擋住啦...

好心樓主下次幫人哋㩒住條裙啦

我諗佢地講笑姐

唔係 我認真

好多女人都知啲男人鍾意睇腳,專登著到咁姣

有冇air drop 俾你？

好正

不孝子

著到咁淫都係想人影

一定會偷影 係咁索佢屁屁

真係會怕比人誤會🙄